有無可能起後面包抄番狗仔？

有無可能呢？

有，如果所有人都決心同佢地打

要動員到夠多人

有一批遲join